883 中海油點睇

好耐之前9.1 坐到過黎

嚇到標屎

巴打 有冇入

$9.69入 終於打返個和

你都收咗息啦，唔知油價企唔企得番上$50，啱啱破咗頂睇下有無運行

8.67入仲揸緊

8.68入
巴打目標價幾多

Wa... 係lo
目標幾多

無十蚊都唔考慮走

8.7入
己走

上年9個3入
無11蚊唔走

走曬未

一日未企穩10蚊都唔走！
唔係點補翻其他跌既股

睇油價做人呢期唔驚啦

掂過碌蔗

目標價幾多

睇油價做人啦

857呢

點解咁認為

最少10-10.5 先走。。
儲定彈藥買iphonex

兩個月前4.95入左

8.5入 收左兩次息 9.8走左

好走一半啦，883呢d 波幅股分段放會賺得盡d

985 走一半

進可攻退可守